[英文求教] 12/9 學唔到啲咩

繼續 opinion essay

Some people feel that decreasing the speed that vehicles are allowed to drive will improve road safety, whereas other people believe that there are other options.
Discuss both views and give your own opinion.

又係覺得解錯條問題，所以今次先問後寫
“Some people feel that decreasing the speed that vehicles are allowed to drive will improve road safety“

我一睇就覺得係指 hardware lock (好似巴士鎖死 70 咁)
定係 guideline/ road sign/ rule? （市區最多開 50）

錯重點

錯咩重點？

我問一句解讀，你話錯重點

題目重心唔係呢度

我問呢句點解
又唔係問題目點解

你就真係錯重心啦

咁你自己慢慢解啦 你問得呢句點解已經知你連審題都唔多識審

人地呢句嘢就係無講呀 明未呀

請問有冇其他人識解第一句？

oic

thanks